有冇人都一樣係自動filter杜汶澤

唔係話全盤否定佢
但近年就算有post講佢channel幾爆
D囡幾大波云云
都唔會有衝動入去睇

得罪講句 身邊真係睇開 甚至轉載佢頻道嘅
一係就係平時自己facebook/ig feed
都要用兩登潮文潮語先組成到完整句子嘅派膠fd
一係就睇開一百毛
扮緊貼到後生仔嘅中坑黃絲(和理非非)
一係就喺U識 頭腦簡單果種人
通常連英文名都比較柒
有冇補充

自己有睇開煮食節目
見YouTube推薦佢咪睇下囉
又唔係話煮得叻
明明個recipe都係人地幫你諗埋
都仲要串串貢
內容又唔係有趣
得啲為講而講嘅粗口
要睇大波妹我睇rion Julia 西條瑠璃唔好？

論煮野食的話不如睇bob叔算